美股報復式反彈，3日累計升近4000點！與普通反彈有什麼分別？

萬眾期待的反彈終於來臨，美國參議院通過2萬億美元刺激方案，美元提振經濟計劃在G20將啟動5萬億以應對新型肺炎疫情，聯儲局亦表示，將會有不同政策來刺激經濟，減輕疫情帶來的影響。已經符合0.382黃金比例，跟住準備迎接報復式回調？！美股表演完星期一睇港股表演

以垃圾財演blog黎講你都算係垃圾中既地底泥級數

疫情完左一定要報復式叫雞

沈大師好波

大佬 直頭睇一分鐘已經聽唔到落去 語氣又慢又沉

應該學下林雪：嘩 屌你老尾閪 冚家炸田鼠 攞佢老母黎食

語氣連貫 有足夠助動詞去用語言環境帶人入局架嘛

媽吖~好撚柒
小學生YOUTUBER都好過你好好聲

咁多人上連登搵食

冇物質基礎嘅升市只係虛火

垃圾

洗唔洗咁兇狠啊上面啲人

搵食都比少少誠意啦
冇知識已經柒 仲要咁既死人聲

阿媽係女人，浪費左我十幾分鐘